
                      Es muy buena, me encanto ir a verla, hacia mucho que no disfrutaba con una película. Encontré el argumento muy original y me sentí muy indentificada con las acciones y forma de pensar del protagonista. Para mi es un peliculón!
        
            